係twitter就咁search空姐 已經搵到大把空姐ptgf同賣原味絲襪/內衣褲

所以你話唔係飛雞真係冇人信

係我面前除就買

佢地家陣都冇工開 點會重味

咩冇工開 ptgf幾好生意

見工都要著絲襪架嗎
一日見三份工，可能仲香

記得上網有段片，
喺印度佬整原味內褲

平時喺飛機十幾個鐘勁重味

改行去跑步出汗又可以賣

淘寶買套制服翻來又話自己喺空姐啦

宜家d飛雞失業啦，叫走地雞啦

飛雞咁低級嘅工都要扮 不如扮咩OL,女教師啦

手足嚟嫁

手足